「預防針」

贏咗=民意
輸咗=種票，黑箱作業

贏定輸，運動都絕對5會完結
聽日目標，選舉勝利
短期目標，五大訴求
長期目標，天滅共賊